Sp做唔做到情侶？

喺交友app識，見幾次之後有晚扑咗
但沉咗船，求解扑咗以後仲有冇機會發展

做sp好過情侶啦啦

on9仔先沉

肯定對方本身冇男/女友？

我認係on9

最好唔好啦
出黎玩, happy過咪算囉
做SP啦繼續

我所知係

咪係

只係扑咗一次咋，仲有無彎轉

咁你自己試探對方有冇興趣同你拍拖

咩app

點試好，再約佢對街會唔會只係想搞嘢

巴定絲先

我係絲

ok有棍絲

來來去去都個啲

我估heymandi

人地當你係雞咋

如果你係巴，對方係絲都仲有機
因為女多數重感情，同你扑得多數有好感
如果你係絲，對方係巴
你最好死心，男咁快同你扑多數當你sp
你沉船搞住佢盞令佢斬纜

都係既

幾時再出嚟爆房

好有道理。。。。

你有道理嘅

試過 做到 但係好快會散 到時你仲傷
一係繼續做SP 一係斬纜啦

你絲就算吧啦
玩得呢Dapp既仔都係搵SP or 約炮多
除非一開始已經係想搵拍拖
勸你一係快D斬, 以免泥足深陷

一次沉係點做到

佢冇女都好辦啲
你都可以直接問你地係點

不過佢有猶豫你就唔好死纏爛打了
無謂要自己放到咁低

btw咁易喺app食到女真好

你？可摸耳分享下

明白明白

本來就中意。無諗過做sp

扑完之後啲對話係咪得sex

都係既，明白

唔係。都係正常傾計

笑死

求解咁之後可以點

祝君好運

仲慘
佢知你鍾意佢都扑
好男人根本唔會咁樣做

佢唔知

幾歲

扑左仲做情侶做咩？

廿幾

臭雞

所以做sp好過？

放棄啦

扑左都可以一齊㗎 大家有feel咪得

係好男人唔會搵sp啦

你理得我姐

含到佢沉返你

靚仔靚女做到

鍾意佢啲乜

有無咁容易啊？

Shit啱吖

臭雞都無你份

眼神閃縮既話呢

做人一世sp算 咪放自己出黎害啲好男人

閃縮似伏

得就唔會一開始搵你做sp啦
幾時都話搵sp on9

其實係
我都有過SP
只係個SP係我ex
而最後係我話要離場唔繼續玩
因為知無好結果同埋驚自己越踩越深

會

Sorry唔覺意腐皮左

識有對SP攪大肚最後結埋婚

你同我扑得 同第個都扑得 咁隨便就扑得 我做乜野要尊重你呀

臭雞 之後又會地圖炮話所有男人都仆街

我覺得做唔到，第一日做左sp,就keep住做好d,唔好有咩幻想。

我個sp初初識一個星期約兩三次，最長stay 5日。跟住佢去飲酒識左條仔，兩星期就扑，日撚日講話同人唔係拍拖，但個個星期固定見，大時大節又見。所以都係唔好沉船好。

唔好再出黎害人啦

做黎做咩樓豬係咪未拍過拖唔知辛酸
以後乜撚野節日都關你事，一有咩做錯即刻俾人屌你冇做好男/女朋友既責任
你未做佢男/女友先會諗得佢好美好，但有啲人係對sp先最好對鍾意果個可以好差

又要玩又唔夠人玩

公廁可唔可以當屋企

你只係佢嘅肉便器炸

如果佢係巴，對方係巴呢

樓主你幾高

無人諗過要害乜嘢好男人

傻撚左？

屌。。。好癲

我無on9

俾d尊嚴自己啦，識個真正對你好既人
唔好沉迷喺呢d幻想，無好結果

明白感謝

做唔到

原來咁多女搵sp
但又鬧男人叫雞污糟

160多啲

一次同一百次無分別 無彎轉
之後出街都只會聊你去扑野

你哋攪過一次only點叫sp呀
你咪試吓約下佢出嚟食吓飯唔好搞
睇吓佢有啲咩反應囉
不過巴打們都講得啱㗎
對方係男仔
有得搞點會同你認真姐
我勸你都唔好有咁大期望啦

算啦
唔易沉學人SP

咁咪格劍囉

咩 app 識

同埋你以為係沉船姐
相處下先知㗎喎
或者佢日常生活樣衰口臭撩鼻屎呢
唔使咁快鍾意人嘅

梗係

你絲打？想問三樣嘢
1. 你幾歲
2. 你鍾意佢d咩
3. 當初交友app咁多你係睇中左佢d咩 所以先同佢chat

;一定無行 死左條心。本身有女/ 做你男朋友你實形住佢出去食女。同我拍好過。至少我無SP。
唔信邪中頭埋去 Good Luck

同我黎1次會令你忘記佢。TG JOHNNY218

唔會話無，但絕對睇情況

咁都搵到sp 你好靚仔？條女好豬？

SP就做返SP應該做嘅嘢，唔好諗太多，到最後連做對方SP嘅機會都冇埋就唔好撚喊，如果真係接受唔到SP呢個身份嘅就唔好再踩隻腳落去。受傷嘅只會係自己信我

樓主 係鐘意既就去做 唔係後悔一世 信我
唔試過你唔會死心嫁

你係想正經發展就了解下佢 比佢了解下你
如果佢連了解你關心你都唔做 佢當你飛機杯 完

肯做先諗後一步 佢想唔想一齊 想一齊先再諗大家會唔會無安全感

加油樓主 試就有機會 唔試就無機會

女方覺得自己所做既野改變到個男人; 典型故仔。最後唔使講……

做到 不過一個月左右散
就算捱到一個月之後都唔會長

雙重標準

香港特色男女平等

我係絲。。

啱喇 點維繫感情係另一件事
同你而家搵佢攤牌係無關
希望有好消息

雖然我未試過, 不過好認同SP扑野方面大家夾到大家都爽, 其實其它野要配合都唔係難

糖呢就兩茶匙

有既話通知你

冇嘢做周圍碌

人生苦短 及時行樂

可以做到情侶

因為做情侶嘅重點係喜歡對方，既然你地可以扑野，代表雙方無反感，感情可以慢慢經營，多啲約出嚟睇戲食飯行街，送小禮物（加印象，共同回憶），得閒就sd啲on9新聞/搞笑片，將關係軟化，自自然然就可以有情人終成眷屬

如果你覺得ok嘅 咁咪keep住咁囉

你只係雞嚟咋
你冇資格拍拖

樓主幾大？

又一條蠢閪俾人無限中出

你好好屌嘅可能有機

點解咁講好男人會唔扑？
真心想知，定係確立左關係先會扑？

慘
搵過個啦

男人咪又叫呢修女做雞，嗰條女又係乜撚柒hall g。
打和啦super

當握個手，自己開心過咪算
Game係咁

仲有計傾？

變質就梗 差在好定壞

sadly你呢個壞

唔推囉sor

冇啦搵過個啦 除非你想同佢拍拖而佢又 single

你需求感好強

加油 希望你同樓主一樣有good news

真愛

戇鳩 關咩係唔係asian事

鬼佬公廁香d?

俾塊閪男人屌嘅臭化雞

唔會話無可能既 平時出街話明淨係睇唔買 結果都可以買到成手野啦
咁就要睇下樓主內涵夠唔夠好到令人想私有化你

無套中出？

有時我又覺得愛係可以做岀黎

沉哂船; 講乜哂氣。人越大越覺得做正經好男人根本戇鳩鳩。甘願做SP為個賤男要生要死。

俾你參考下

下 咁樓主真係雞

希望樓主玩完扑完唔好再怨識唔到好仔🙏

交配app見太多18 22比人破晒處 之後話男仔鐘意就唔會介意

條仔有咩嘢吸引到你

宜家咁多女有sp第日男朋友會好介意

所以預左單身一世

無架喇. 都扑左, 妳唔再比佢扑佢就搵第二個. 妳比咪做一排SP, 玩到厭先飛妳.

樓主應該痕, 條仔扑得佢幾舒服. 即沉.

係，唔知我係咪大鄉里出城，但感覺好大差別

你接受到一齊之後佢繼續有SP咪冇問題

佢地會話愛就會包容

教你，扑多幾次，扑得多就冇感覺，除扑野外，其他野唔好問，唔好理，你就會厭，再唔係揾多幾個sp

咁呢個香港都唔係

呢個真 唔想私有化 一定係fulfill 唔到對方心目中嘅條件
唔一定係物質 可能係心靈上 或者係chemistry 等等
但未到就係未到
Timing 都好重要

緊係指男女雙方

講緊而家啦
唔知幾時開始好似個個女仔都有sp咁

邊個需要對方多d，完

無啊

我唔會年紀上亦唔喺小朋友

有消息未

睇對方不過唔會行得長

唔洗諗啦。我有個女仔fd. 網上識左個男仔幾次就上左床，之後同個男仔講like佢，問個男仔同唔同佢一齊。個男仔只係好婉轉咁話可以繼續做fd。其實個男仔根本當個女仔係免費肉便器可以唔戴套中出。

正常男人會諗佢對住我可以見兩次就上床對其他男人都係咁

你問你自己其實鐘意佢啲咩？

愛情三角理論
（激情、親密、承諾）
你問你自己同對方包含左啲咩？
同佢嘅關係又差啲咩？

當新鮮感同刺激感完左，關係亦都會完。

係。曾經都有個女仔對我表白。的確係有新鮮同刺激感，會有個種想一齊拍拖感覺。但我最後拒絕左。過左一段時間佢就冇再搵我。刺激同新鮮感都冇曬。

努力過一齊唔到就及早抽身啦
死lur冇好下場的
祝福你

嗯 然後話男人出軌只有零次同無限次

包容下囉 臭雞

女人又贏

出世多條J真係hard mode黎

你地除咗攪野會唔會分享下日常生活 例如返工同屋企野先？

咁而家冇左聯絡了？

可能有一日佢又想要番你咁囉

你係男人就心照啦
其實呢啲都唔使估估吓
扑完都唔係情侶仲衰過叫雞
叫雞起碼個男人都有付出金錢
錢都唔使俾又唔使負責任咁你唸吓條女喺個男人心目中地位有幾高

雞就係雞，仲要唔駛錢，仲點可以做返人？

一齊左都唔同佢搞咁慘？xd

做到但冇好結果
岩岩分

果種親密感係性果到而嚟，附帶有性慾同激情，
並唔係因為愛佢。

感情方面係下把位。
就算一齊都會辛苦。

扑多幾十次就會棄船架啦

呢個真sp唔係唔可以轉正
但真係要花好多心機手段
咁辛苦不如趁投入未深快啲抽身算

咁make sense

所以咪話打和囉，你雙標時佢又雙標

同現任第一次約出嚟就扑 點知大家性方面一啪即合
之後先開始行街拍拖食飯 好快就認定咗大家依家都就快一齊成年了 都仲好sweet好信大家

無一條一定既formula既 都係睇人夾人 加油

long d睇唔到點行落去

認同，最終都係睇雙方意願

咁都要問 絲打冇拍過拖？ 我係條仔食過翻尋味緊係繼續扮冇野啦 有免費私家雞喎 有得食我都食啦

真

係絲既話收得皮
屌你都唔洗溝到就有得屌 溝你做咩？
叫雞都仲要俾錢你仲cheap過雞

可以 同sp拍咗拖3年了

有 大家相處得舒服又岩扑 所以就一齊左

又唔係一定無嘅，
但機會真係唔高。
因為本身你嘅角色同男女朋友根本就係兩條路。
SP係你性慾到嘅時候先搵對方，
情侶係你無時無刻都想搵對方。

on9 邊個會恨

佢下個男友先慘